風花雪月 vs Xenoblade DE

風花雪月 vs Xenoblade DE
有張COUPON點揀好, 選擇困難
玩過下 XENOBLADE 2 同 FE 覺醒

風花雪月啦使乜諗

why 使乜諗

xb1卡帶都唔貴，緊係fe啦

Xenoblade de好d
風花雪月作業感好重

利申：兩隻都爆左

風花雪月

似乎風花雪月高票數D

風花

2隻都正
不過Xenoblade de實體平啲

遲早到要玩晒兩隻 是但啦

兩隻都垃圾
Xb2 fire emblem舊作就神既

原來你玩過
我建議你唔好對呢兩隻咁大期望
利：4隻都玩過

風花雪月
xenoblade全新都只係二百幾隨時平過你用卷

風化雪月淨係睇劇情都抵到爛
主線就一般
最好睇都係角色之間既同伴劇情

XDE

起碼要玩三周目先可以解晒個故
但玩第三周目已經好嫌

真

舊作銷量低到差啲令fe收埋皮
有幾神啊

both la of coz
你對兩隻game都有啲基本認識
仲有咩好揀

fe 揀maddening難度既話絕對無樓上講到咁差

得一個話差姐

係因係SLG沒落同火紋個死亡機制太harecore越玩越少人咋？

火紋劇本除咗if同風花之外都好好㗎喎

題外話
火焰紋章聖魔之光石係童年回憶，第一次玩一隻會戰死同每次升level能力數值隨機加既SRPG

其實後者唔算好有關，新紋謎加咗casual mode都係冇起色
係之後大改風格+改善marketing先有今日嘅人氣

同埋都係果句，銷量同神唔神冇咩關係

你覺得風花雪月個劇本差過舊作？

紅花線劇本都叫冇問題咩？

Xb de我見好碟賣好平 好似二百幾就有新
劇情game不如買碟

張券買下mario啦

咁係一條線姐
整體嚟講歷作前3絕對無問題

我始終唔覺有咩問題
我1周目就打紅花，見到條蕾雅成日收收埋埋咁，又突然變怪物(龍), 我又溝緊皇女，屌係老西都走，企皇女果邊

反而黃線打10傑同解放王好似趕收工咁

紅花線既問題好明顯成條線係未完成
比其他幾條線短一大截 而且最後輕輕帶過打

btw 有人未玩唔好劇透啦

至少我覺得紅花線用蕾雅做final boss我覺得唔係太得，紅花線地底人講到明係背後嘅大佬又玩衛星炮屠村，結果打完蕾雅就收工，打地底人全部用文字交待就算

我反而不滿隻game紋章功能太弱，其實我真係感受唔到有無紋章分別有幾大

所以最佳次序都係藍紅黃銀
咁就順序解晒全部謎團

真係要好小心研究唔同角色既成長率
揀錯職就仆街

太耐唔記得左，自

家裡蹲d人話好勁，但我覺得係垃圾

除此之外應該得大雄係廢

大雄前期速度支援有用架
後期比佢做拉斐爾副官
+3攻岩哂打拳
家裡蹲超難好難比佢賣血
話佢勁應該未用過金鹿d弓手

第1次玩紅線， 用全女班打，搞到我最後點都要用女傭兵miss做弓手

Bernie算係用得下架喇，尤其紅花線序盤比較缺火力
有齊曲射仇槍，點都做到下輸出，setup麻煩但係回報都ok
中後期其他角色開始成形，Bernie就跟唔上
整體上有貢獻過Caspar / Ashe呢兩條柒頭

玩咩線都好 第一時間要收左白毛悠木碧入隊先

見到樓主話買唔買風花雪月好，然後下面劇透哂

次次升級都會加魔力
好恐怖

超難冇得揀人
返校日會好辛苦
同埋冇咩資源去r人轉班

咁你快D Xeonoblade
遲左又比人劇透埋

隱青女超難先易用喎
睇下最近個敵人攻擊力幾多，視乎情況帶唔同盾，確保佢俾人打完瀕死，之後就係佢表演嘅時候
後幾關佢幾乎俾人一斬就死剩個位數打卒仔可以保證一擊殺
但隱青要復仇槍就唔可以跟啲攻略網走暗殺，唔夠血打人唔痛冇存在意義
我紅線用佢後面除左最後boss，冇嘢頂到佢一槍

風花雪月故事好悶

D日常先悶，討伐又要來來去去都係嗰幾張圖

佢正常玩弓騎路線好低速
不過復仇真係勁

故事正喎
同埋玩哂4條線先知哂劇情依點又係正
不過校園篇真係好重複

上隻fe分三隻係好仆街
不過關卡設計真係好玩過今集好多
仲有風花每次頭十幾關加支線仲要一樣

真係好玩，為左佢上集烈火之劍買
即刻浸左船
真係投入左落去當自己係一個軍師
其實我覺得if 都幾正
西方騎士對日本武士

不過我唔係太鐘意溝女成份愈嚟愈重
唔知邊集仲有得摸d 女，心諗cls

就係if
心跳魔女神判

唔怪得我玩嚟玩去都爆唔到機
好可惜，之後傾計配對我當家族血統玩
但愛情元素太勁溝淡左成個戰爭feel

論map design
gba三作應該封印>烈火>聖魔
當年真係不斷死不斷reset

呢幾日玩緊封印
一張map reset幾次
d敵增援完即刻行動 好刺激

增援完即行唔係集集有咩

近嗰幾代好似冇
可能嗰陣冇玩到最難 冇試過

齋講惡意封印真係幾超班
由第4章起到沙漠，幾乎關關都有嘔血位，而且啲敵人真係勁

風花雪月已經有啦，成日屎忽位出騎士同飛龍，走得慢都俾人通櫃

封印打後都係完全冇，或者指定難度先開始有

之前冇上到玩超難
玩返gba版冇得揀難度先試到

你封印玩緊normal?

咁你玩下風花DLC，短短地個map設計ok
好似都係增援一出即郁，斬到手軟

封印我見開頭冇得揀

要2週目先有得揀
如果你唔係玩到好後可以down個.sav嚟開hard

封印hard個人覺得係幾經典嘅難度

清埋d 舊作就會返去開超難玩